#PITCH DU PROJET PERSO


l'idée du projet est de pouvoir creer des interfaces de compétences requise pour des postes adaptés au developpeur suivant leurs compétences et technologies utilisées. les recruteur peuvent creer un compte recruteur et par la suite creer un theme d'exigence par rapport à leurs besoins , le developeur demandeur d'emploi recevrais donc cette annonce avec les compétences requises minimal avec des valeurs prédéfinis par le recruteur en question en forme de barre de progression ou diagramme camember. Ensuite le demandeur d'emploi commencerait le  test de validation de compétence front end ou back-end comme un quizz technique imposé par l'agence. le resultat des demandeur d'emploi qui ont passés les test serais affiché pour les recruteur et par la suite prendre contact avec eux.Le but etant de simplifier le recrutement de valeur sur et fiable au lieu de lire simplement un cv fait par les demandeur d'emploi. 

Perimetre du Projet:

La partie du projet concerne uniquement le recruteur:La connection sécurisé dans l'application, la création des themes d'exigence, la creation d'une annonce avec le theme d'exigence en question.


diagramme de classe:

dans l'interface de la création de thème d'exigence, on peut entrer dans le champ "Techno" le nom d'une technologie que le recruteur exigence avec une valeur de 0 à 10 qui correspond au niveau attendu de la techno

le couple (techno => valeur) = exigence

une fois le formulaire validé, le contenue du theme d'exigence est stoqué dans la table TemplateThemeUser.

puis , le recruteur peut creer une annonce en remplissant un champ 'nom de l'annonce' , 'description' , 'objet de l'annonce ' et 'choixThemeExigence' en selectionnant un theme d'exigence stoqué par le recruteur


#DOSSIERS

dossierPro = dossier contenant les UML et wireframe
ProjetPersoStrapi = dossier contenant un projet strapi dans le but de creer une BDD et relation rapidement
nodejs = dossier le plus pertinent du projets , contenant l'application
https-app= dossier contenant un test de creation de server HTPPS avec nodejs (non résolu)
